正式宣佈左癌獨裁時代開始

下一個希特拉不遠矣

物極必反

暫時有三款,個定義整返好少少先唔該

「左翼」
「左膠」
「左癌」

其實仲有tankies

中國而家已經出咗個劣化版嘅希特拉mix史太林

極右二戰 極左三戰

左狗

其實我地自已係度圍爐，社會上大部分人唔係咁諗

或者用另一個方法講，左膠有能力令社會上睇起黎大部分人係咁諗，實際係點都唔重要，因為根本出唔到聲

左 = antifa = CCP
右 = neo nazi = also CCP
FML